{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011448",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 섬사랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 もし予約した人数以外に追加で人数が入る場合、ペンションに事前に連絡しなければなりません。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合もペンションに拒否されることがありますし、同様に払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所で行う必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としてIPTVとWiFiをご利用いただけます。 すべての客室で利用でき、データの心配なくインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 海の眺めの客室であり禁煙です。 駐車可能で、釣り体験も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が入る場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "もし予約した人数以外に追加で人数が入る場合、ペンションに事前に連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合もペンションに拒否されることがありますし、同様に払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所で行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような眺めですか？",
            "answer": "海の眺めの客室であり禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場や釣り体験はありますか？",
            "answer": "駐車可能で、釣り体験も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 465
    }
}